劏房、高地價和高樓價代價，就係最終變高近視及高散光社會

香港屋太細，空間太少
最好省地方的方法係點
除左租迷你倉和向高發展的傢俬外

就係
1 拋棄實體書本、紙張雜誌。全面電子化，數碼化
2 電視、電腦太阻地方。轉用notebook。
3 Notebook其實都晒位，轉晒用tablet好過。
4 tablet都晒位，全部用晒smartphone和cloud services搞掂。

結果就係日日夜夜對住部智能手機

而智能手機，比電視和電腦更易傷眼。

相信未來香港班10後，平均千度近視不是夢。

Phone狂新世紀1歲B已玩手機

衛署調查：港童1歲已玩手機
學者﹕沒家長陪同控制 過度活躍風險增

理大眼科視光學院研究發現本港學童近視加深趨勢

【6歲童有800度近視】視光師：平均兩個月見一個|

香港近2萬學童視網膜變異

好心你就減小制造電子癈物 開d post照copy新聞 無營養

既得利益者業主 ?